上環等左成粒鐘車 乜巴士都冇

有冇巴絲知發生左啲咩事